見到勇武絲段片, 和理非既我想講...

你屌得好岩, 雖然我無捉鬼, 因為我都唔肯定係未鬼同無咁既時間,
因為我多數都出埋去, 不過返到屋企我都會share 果d post,
以為執到寶可以笑差佬, 以後我都唔笑埋一份啦....

文宣牆係弱勢左, 因為其實好多貼文宣都比狗突擊咬左, 第區我唔知, 大埔彩虹黃大仙同樂富慈雲山都有我識既文宣組比狗咬左, 加加埋埋至少有20幾位, 有d直言唔敢出來咁多(雖然我都有見返佢地一兩次), 但真係無以前咁密, 剩低既都唔敢好似以前咁行過就貼, 家陣要左約右約, 有人睇水先貼得安心仲要快閃...內容自然無以前咁豐富(人少左+時間少左)。

每次大遊行, 我會繼續為你地探路、black block、報哨、檔狗甚至上前遮陣。
或者, 我都唔算和理非了...

老老實實, 我都捐都窮窮地, 次次一見星火、612, 我銀包50元或以上既大紙我都會塞曬入去。
文具又越買越多, 窮到家陣有d gear唔捨得掉, 唔到最危險關頭都唔會掉...
可幸地大家都一樣無曬消費意慾, 仲食到飯, 我會努力地捐。

我暪住屋企人同女朋友cut左份人壽, 因為我一旦被自殺,份人壽唔會有得賠。

或者你地會係發夢時笑後面果堆人太細膽又要出來行, 但我唔介意, 因為我知道你地比我地行得前係多好多勇氣。
你地既行為或者文宣牆上見唔到, 不過要知道, 我都有仍然在twitter同一細班人掙扎住咁瘋狂RT...其他人未必會做多, 我敢講我次次都會自行FILTER走負面野, 只留美好一面同背後申訴落我篇文度先出twit。

光復唔光復到香港, 我地仍然尊敬你地。
和平遊行其實次次都會變得不和平, 和你shop都會有防暴, 和你非既送頭行動, 也是有代價同回報的, 遊客唔敢來了, 我地攬炒緊。

勇武你地既行動係有快速效果, 我地係慢速, 我地要再檢討下點加強成效。
各自努力啦...。

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

push

順帶一問, 結界師+SET RB, 都仲算和理非呀可?

推一推

你有暴力到咩？

好野, 咁我無呃我女朋友, 我堅係和理非

非暴力

其實全香港黃絲都係和理非…

推你上去

大家都辛苦啦
一齊撐住大家啦
見到巴打冇$買裝真係
捐錢呢D 200萬人共同責任黎，保護好自己安全先
我願榮光歸香港

放心啦, 仲有返工仲有積蓄。
雖然果藍屍老細似有異動想整走我, 不過我上司佢地保我...
但我隨時有被辭職就二轉勇武既準備, 我有跟住做運動架~

幫推

一起身十幾個小隊話退出, 又話岳義士加持...

唔知信唔信好....